孟晚舟 勿亂跑 帶上刑手扣

貿易制裁要遵守
Donald trump一出手
命不久